陳雲：想看香港人在攝氏三十度的日子繼續戴口罩，夠堅持的就不要脫下，繼續同陳雲作對。

陳雲：想看香港人在攝氏三十度的日子繼續戴口罩，夠堅持的就不要脫下，繼續同陳雲作對。今日立法會開會，建制派已經很多人不戴口罩，剩下泛民在戴口罩。

氣溫升高了。應該很快沒得看香港人那種愚昧、膽怯與高傲混合的自虐狂。

香港加入親共國家及州分的行列：中國大陸、香港、台灣、南韓、伊朗、意大利，美國加州。大家一齊做疫區。親美、親特朗普的亞洲國家如越南、印度、印尼、泰國，都不理會中共的武漢肺炎鬧劇。印尼政府連回國的湖北旅客的檢驗都費事做。

武漢肺炎已變成流感一樣的日常病，故此香港人要日日戴、終身戴，直至落棺材。

屌你老味

遊行個陣都戴口罩

平日逗留室內時間多過室外，驚條鐵

以戴口罩嚟講，我哋真係well trained

諗多左啦 唔係特登為同你作對

佢on9 真係唔係扮

開始睇到煩，有少少想中佢

咪撚再po陳雲條廢老啦

呢條柒頭皮應該係叫雞唔戴套個堆廢老黎

Who? 冇人識你

如果變流行病，日日戴口罩時時勤洗手可以唔中武漢肺炎，我戴到落棺材又點話。中左招連累家人仲慘

一堆惡法排緊隊上立法會，連登仔：攬炒，唔好選。
辱警罪 禁蒙面 國歌法 23條 網絡23 網絡實名 禁罷工 拆關口 改議規

佢幾撚時中肺炎

上年咪戴左成個夏天囉

條友真係中痴左線

班國屍又會選擇性睇唔到

係咪自己冇晒口罩心理唔平衡

唔該你地集中開個青山陳伯po
唔好浪費連登資源

點解我睇唔明 係咪要追開先知

7,8月三十幾度black block full gear都得
而家一個外科口罩都戴唔到？

想看香港人在攝氏三十度的日子繼續戴口罩，夠堅持的就不要脫下，繼續同陳雲作對。

戴撚咗成個暑假啦
不過你無出過街我唔怪你

條友既行為，真係每次都離奇地同建制吻合